「緊急」有手足夜晚晚，扎醒左瞓唔番

唔好意思！標題與內文不附

致各位和理非、不論您係淺黃、廢中、廢老：「訓醒左，唔好繼續扮訓」。

請睇清楚呢排港共同班黑狗做緊咩？ 不斷冷處理示威遊行，不斷大圍捕，呢幾日搵班建制廢老9up 721 係某某民主派策劃，試圖漂白黑警。到今日油塘單嘢，拍哂片都可以話無可疑........當我地香港人白癡低能。

其實港共好清楚，香港人係適應力極強，亦好善忘，所以只要每日陰D陰D，唔覺唔覺，又會好似以前咁，可以溫水煮蛙。所以唔該各位訓醒左，就做D有意義嘅事。明白好多和理非覺得自己未必有能力去改變好多事，但至少您可以去關心一下身邊發生嘅事，得閒幫下口。舉例，有人話721係班民主派帶人入去，咁班黑警當時點解唔制止，仲要關閉警署？記住同參加遊行一樣，多您一個好多。今天開始多聽、多講、唔好縱容身邊一些歪理存在。

母忘初心，五大訴求，缺一不可。

P 牌推唔到

幫幫手，身邊好多淺黃，剛醒左又訓返。真係提少兩日，以為無事發生。

推俾多D人睇

推

醒左唔好訓

如果發現有淺黃訓醒左，幫手提提佢一齊叫醒更多同路人

真係無人理，都要推

推啊

多您一個好多

兄弟爬山，各自努力

612、721、831、101，不敢忘

港共要淡化721， 我地就要堅持不斷講，唔可以比佢哋得逞

唔好再做井底蛙，自己呃自己，香港人要贏，輸就一世

推俾自己睇

都係無人理

堅持就會贏

堅持才有希望

未能忘

「緊急」有手足夜晚晚，扎醒左瞓唔番

推推推

推多下

訓醒左，唔好繼續扮訓

今天開始多聽、多講、唔好縱容身邊一些歪理存在。

樓主已經傻左，千萬唔好回應，要己讀不回

忍唔住

幫手推！黃色新年3大任務！